［公投］戴錶戴左手定右手

左手：
右手：

左

其實好似未見過人戴右手

細個覺得要戴右手，因為寫字揸筷子都係右手，所以右手叻啲
之後發現個個都戴左手，同發現頂住寫字，就戴返左手
但右手唔多識幫左手戴錶

成日要拍隻手埋個肚到戴 費事跌錶

左
其實有d錶係for右手

我都係見個個都左手就轉左手

左拗先會戴右手，有幾個fd都係

真係未見過 願聞其詳

手邊嘅左拗朋友都會跟風戴左 有啲索性唔戴

我帶右手
因為我左手寫字

請問係咪根據番隻錶粒把的黎決定左定右手

當盾牌用你話戴邊隻手

右手
右手寫字揸筷子

由細到大都係戴右手
自己都唔知點解，身邊朋友得我係咁
利申 用右手寫字

個crown應該向住隻手

我左拗都戴左手

都係個句啦，男左女右。
but有啲錶係專for右手，for你潛水，做運動果啲

右
利申:右拗

留名

右

戴右手

我帶兩隻錶。

右手寫字帶右手，我老豆都係咁
因為我左半邊身真係好唔靈活 慣左所有重要野都係擺晒係右邊